{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001820",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 지리산하동"
    },
    "text": "韓国を代表する企業イーランドのホテルチェーンであるケンジントンリゾートは、自然との調和をテーマにした快適で居心地の良い客室を誇っています。 総客室数は115室で余裕があり、韓国語での案内サポートが可能です。 朝食は蟾津江シジミバナそばと智異山山菜定食で新鮮な材料で提供されており、ヌマル韓国料理店で楽しめます。 BBQは智異山ビョルビッBBQで、屋外では3月から10月まで、室内では11月から2月まで運営され、事前予約が必要です。 TO-GO夜食ボックスにはチキン、ピザ、パスタが含まれており、喫茶店カフェは毎日営業しております。 茶道プログラムは1階の茶盤カフェラウンジで行われます。 また、地下2階にはコンビニがあって便利に利用できます。 訪問者はこの宿を森の中のリゾートと称賛し、位置が良くて散歩や観光に良いと評価しました。 しかし、一部の客室は明るさが足りず、噴水の音や虫の問題がある可能性があるという意見がありました。 施設の老朽化によりトイレの匂いや清潔さが乏しく、BBQの味も残念な点でした。 改善すべき点としては、清掃状態と付帯施設の運営時間が挙げられました。 これらの意見を考慮して、改善点を補完する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートの総客室数は115室です。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートでは何語の案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートで提供される朝食は何ですか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートでは蟾津江シジミバナそばと智異山山菜定食を新鮮な材料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートで楽しめるBBQはどこで行われますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートのBBQは智異山ビョルビッBBQで行われます。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートのBBQはいつ利用できますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートのBBQは屋外では3月から10月まで、室内では11月から2月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートのTO-GO夜食ボックスには何が含まれていますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートのTO-GO夜食ボックスにはチキン、ピザ、パスタが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの喫茶店カフェは何時から営業していますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートの喫茶店カフェは毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートで行われる茶道プログラムはどこで行われますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートで行われる茶道プログラムは1階の茶盤カフェラウンジで行われます。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートにはコンビニがありますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートには地下2階にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの立地はどのように評価されていますか？",
            "answer": "訪問者はケンジントンリゾートを森の中のリゾートと称賛し、位置が良くて散歩や観光に適していると評価しました。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの客室には何か問題がありますか？",
            "answer": "一部の客室には明るさが足りず、噴水の音や虫の問題がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの施設には何か問題がありますか？",
            "answer": "施設の老朽化によりトイレの匂いや清潔さが乏しく、BBQの味も残念な点があります。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの改善点は何ですか？",
            "answer": "改善すべき点としては、清掃状態と付帯施設の運営時間が挙げられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 610
    }
}